大家冬天有咩取暖方法？

我先
用風筒吹暖成身，吹到㷫烚烚

屌閪

攬住條女

揾巴打射d熱辣辣嘅龍汁上臉

扯旗之後係褲袋拿自己碌鳩，或者放落大脾
同暖蛋有得比

咁梗係一齊去稅局取暖啦

雙手放春袋底